抑鬱嘅巴絲唔該入一入嚟

有抑鬱病會唔會有開心嘅時候 ? 會唔會呃到自己有時會好開心 ?

有抑鬱當然會唔開心

唯有上連登睇下膠po先至可以開心返少少

my name

你唔止抑鬱，建議你驗埋眼

我有抑鬱癌

洗唔洗咁認真？ 我嘅意思係上連登睇膠po嚟呃自己開心啫，真係抑鬱嘅人邊會咁易真心開心

少lor 有時會有
輕度

即係總會有開心嘅時候 ?

點都有開心時候嘅
但好快會down返
正常人比例可能5:5
香港人7:3
抑鬱9:1

我諗開心都要分兩類，真係發自內心嘅開心同埋單純嘻嘻哈哈嘅開心。

依家我已經好少發自內心咁開心 好多時都係嘻嘻哈哈咁就算

有陣時開心完反而覺得好空洞，唯有自己睇開啲，上連登搵下同路人，聽下歌，同fd打下機咁

點先知自己有冇抑鬱 ?

hhhhy

上網有

其中一項係長期唔開心,好持維持3星期

已經要靠9up黎生存

試過自殺

依家仲有咁諗？

停咗藥就無了

點解停左反而好啲

可能啲藥有問題

但唔食覺得點，有冇成日唔開心

本身唔開心，找不到生存意義，食咗藥仲衰

你最近點

同人一齊個陣可以開心 自己個陣唔開心 一有少少挫折就好易諗想死

挫折等閒事
我苦無朋友，想同人一齊去玩都無

但唔開心佔日常生活幾多

24小時

我都無朋友

狗狗

仲搞緊啲麻煩野

我同你玩丫

我都搵唔到生存意義

食葯改唔改善到，ssri類別

約出黎玩

可能根本無
無又點會搵到

我就唔得

劑量有冇影響?
事關我依加食緊好輕微
醫生話食正常劑量睇下好唔好啲

可以試下嘅

搞啲咩啊

抑鬱到冇原因地抑鬱

我自己唔想la
問下巴打有冇咩經驗分享

好

覺得自己有抑鬱,成日唔開心,可以點改善

搵心理學家傾下，了解下發生咩事先

同埋我一齊玩啊
利申：巴

同感 晤知想點